(歌唱教學）有冇覺得其實好多歌既詞可以不停重覆？

法國歌詞會易記好多

誰願滴水不漏 滴水不漏 滴水水不漏
能同渡多少春與秋 一千歲滴水水不漏

痴戀的 都好比母子 上下早有位置 侮辱我 侮辱我 侮辱我 侮辱離座

我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也玩賓周 我玩賓周無力佔有

愈望愈無望 愈無望有我
愈愈無望 愈無望 愈無望有過

圈圈圓圓圈圈 圈圈圈圓圓圈圈 圓~
圈圈圓圈圓圓 圈圈圓圈圈......

雪地裡相愛 雪地裡相愛已結晶 的誓言 不會壞
但愛的狀態 但愛的狀態都冰封 而透明 的存在

雞 全部都係雞

但求你未淡忘往日舊情你未淡忘往日舊情....

但求你未淡忘 你未淡忘 你未淡忘 你未淡忘 只想一生跟你走

就算天邊海角 天邊海角 天邊海角 天邊海角 不想孤單的逗留

因為個4個音真係重覆囉on9

啊~給我一杯忘情水 給我一杯忘情水水水

街街街街街街街
夢之音樂街